Fox News成箱關於Hunter Biden醜聞嘅文件喺郵遞途中神祕失蹤！

屌佢老母Deep State

冇copy?正本？
如果咁就冇晒只可以講豬隊友

入邊冇話冇哂 淨係講有文件唔見左

所有野都係劇本

點解要咁on9用速遞
咁重要唔可以派人親身拎

絕對有人通風報信啦水洗都唔清了

佢咁報仲juicy過本身單野

轉頭又有正本出現

真係變咗做支那咁撚樣

如果完全冇copy,俾我都唔信你有料係手啦。完全作出黎

郵寄唔SEND 可能係正本 但應該有COPY

入面有人講左 重點唔係有無副本 係真係有人去偷

或者係民主班人都想搞清楚比佢地捉左幾多腳

痛腳

定係根本冇呢d文件，而家扮唔見左抹黑民主黨?

但亦有人comment：因為根本冇

左膠個信念好勁

睇你樓上

fbi收左果3部電腦無真材實料仲唔跳出黎澄清咩
洗潛左咁多日水?

佢地都係攞COPY啫

真心如果係老正冇可能唔scan send左份soft copy出黎先掛

民主黨同班既得利益者既勢力咁大
可以操縱成個美國

大家鬥造新聞

公子獻頭

可能Fox一向都係得副本，正本一向係民主党手上未流出過
依家咁樣報係玩鳩民主党

如果曾經唔見過
都唔知可唔可以做到法庭證據
因為寄得件嘅通常都應該係正本
同埋理論上係有soft copy

所以真係要視乎係究竟真係有豬隊友定係神隊友
豬隊友： 真係唔見左
神隊友： 其實係copy甚至係白紙

好老實講, 有料就快D 放, 咁樣拖法只會俾人discredit, 搞D 咁既野咪只會俾人有話你冇料但又扮四條究竟等乜野, D 牙膏要唧撚到幾時

up

支那化

係囉 銀行同律師樓都有staff 直接送嘢啦

琴日咪放左，你同啲DC media一樣唔理咋嘛

[極醜惡] 郭文貴成箱飯冰冰嘅無碼SM片喺郵遞途中神祕失蹤！

Hunter嘅生意拍檔本人受訪爆料證實Joe係知情。左膠：fake news！！

料就一定有
不過依家會變成副本都可以當係「正本」咁砌鳩佢

正撚過電影情節

我係講緊放D 真係一劍封喉既, 唔係妹下妹下每日放少少, 大選仲有幾多日姐而家仲唔玩到最大係咪要等世界末日左先放, 有料就一炮過, 而家仲慢慢嚟有咩意思

左膠會話根本冇，上面就有幾件

冇料既話洗去偷

FBI有拜登條針做野，真係越黎越似電視情節了。

宇宙級神隊友：入面全部係石頭

花性抽沼澤

FBI講明 收到哂電腦硬碟
你又係到mislead帶風向

親身可能被deep state殺

仲有成班連燈慒撚話Deep state係陰謀論

其實我知邊個做

講幾句就帶風向, 明明我既意思係話快D 爆曬D 野出嚟唔好再拖, 咁都有得spin, 睇清楚我講乜先啦

事實就係你越拖得耐反對既人就會走嚟discredit 你, 而家生死關頭, 你話仲有個幾兩個月先大選你要唧牙膏無問題, 而家得返一個星期帶出呢樣野就叫mislead 帶風向

仲郵寄咁落後？

以art of deal 做法，除非一日內可以完全令民主黨係美國消失，否則只要夠贏今次總統選舉就夠
一棍咁打埋去，以後點佢民主黨傾deal，仲有個眾議院呀

其實波布連斯基手上既料已經夠做

呢d 文件似錦上添花

可能係見佢死都唔肯一次講灑攞到咩料，驚好似先前咁講錯野，部署唔到，所以搶來睇下

呢個post入面死頂既連登仔=梁振英=郭文貴
證據十萬年都冇仲學人吹

其實好多料都係反習派拎去美國
咁不如直接問佢地拎好過去偷啦 定係Dem驚大老闆雜總會嬲嬲豬

拖多兩拖
正本都唔撚見埋
睇你幾時先公開全部野

咁當然搵到贏到選舉, 又賣到"人情"比民主黨係最好, 但現實就係好難拿捏, 所以緊係想佢有咁多放咁多, 始終都last round, 如果有保留, 一個唔留神輸左真係喊都冇謂, 到時先嚟放就一定係公堂見

mission impossible有一幕係有gps嘅紙
唔知拍戲有嘅野現實有冇呢
放長線釣大魚

學L晒香港個套

所以要親身投票

以為睇梗半澤直樹

Agger
同埋以trump之前做法
佢應該會鐘意dealing 多次

我估My US個班應該係上層唔敢出聲，下層未攞夠著數所以係咁嘈 （e.g調查pompeo 個單）

無間道

所以照咁睇

個份資料（if it is true)應該係足以令成個美國民主黨清袋
但如果一旦公開，極左膠會唔會信嘗試引發內戰etc?
同埋美國都會傷得好重（到時最慘係俾其他國家甚至係支那攞到著數）

極左冇膽打內戰

佢而家就係話正本唔見咗，完全冇copy

呢班豬隊友分明就係害鳩Trump
咩年代呀？email唔識， Fax都得喇啩？
驚漏口風？ 仲有幾日就大選，反正都係要爆大鑊，怕咩漏口風？
郵寄仲要寄唯一一份正本？

而家出嚟話唔見咗，個腦正常嘅都唔會信

其中一個可能性啫，但美國內傷會係事實

照計應該搵快遞寄
咁應該有得trace返係邊度唔見

用圍都係佢地啲 agent ....

同埋內戰有分好多種
經濟內戰已經係
而家deep state嗰班都係有錢佬
仲有，軍方都會有民主黨嘅人，佢地接觸confidential 嘅機會都會有 （會唔會賣俾支那etc?)
當然呢啲都係最壞/極端嘅情況

咁重要嘅嘢唔撚backup?

似啦 有堅料一早爆咗啦 拖咁耐

D郵寄選票米

Btw, 下次可以試下寄SF

WTF

職業特工隊做嘢

順豐追蹤咪好囉

自導自演

美國既快遞其實都...

好多份copy , don't worry !

片入面咪講左係寄 overnight shipping

失蹤咗佢地可能重驚！

點解唔SCAN COPY EMAIL

Fuck left plastic

FOX NEWS唔想爆出黎 但係又比人偷撚走左
究竟偷走文件果條友, 會唔會拎黎派街?

早幾日係twitter 屌柒D 白左, 先有條柒頭問我準備好civil war 未

越吹越大

呢 d 新聞都有人信 / 轉

右膠侵粉最鐘意 post fake news 快速google 過呢單嘢完全無人信
Tucker Carlson 連佢同 courier 公司之間嘅通信都無貼出嚟
喂大佬，鏗鏘集都識得咁做啦

寄過 courier 嘅人都知，入咗文件落佢個 envelop / pak， seal 起咗就開唔番，一開就會爛。最合理嘅解釋就係份文件根本就無放過入文件袋

冇正本咪睇副本囉

唔識upload上google drive

用快遞同係唔係overnight shipping 係無關係